【逆權運動】因應下午遊行 港鐵提醒若人多港島綫或飛站

民陣的遊行下午3時由維園起步，預料會有大量遊行人士前往灣仔一帶，而灣仔會展同時有書展進行，預料下午及傍晚時分灣仔一帶人流增多。

港鐵指部分車站會因應情況，實施客流管理措施，港島綫列車或會在車站人太多時不停個別車站。港鐵預計天后、銅鑼灣、灣仔及金鐘一帶會有較多乘客，提醒市民預留充裕時間乘車。

警方在社交網站指，下午及傍晚時分灣仔一帶人流會比平日增多，灣仔港鐵站部分出入口會實施人潮管制，呼籲前往書展的市民離開時在會展附近乘坐巴士或搭渡輪離開。警方呼籲市民應保持忍讓，並遵從相關廣播及現場警務人員的指示。

去書展唔比係灣仔落車

直達西營盤？

將全香港所有人困係灣仔

柒婆既鬼計係無可能成功 佢只能困港豬

我地好易走去銅鑼灣 或者金鐘